你地咁恰肥絲會唔會過份左d

佢無捉錯wo

連登仔唔配有肥絲

咁要過份埋右

COPY人地篇文改左個甘字但唔改個左字

吾會牙

要過份右D

高登冇乜錯字，叫佢返去高登

佢個自動bot 有bug

淨係認到 做左、除左

份左d就認唔到

左你老母
右你老豆

肥絲會唔會讚吓啲無錯字嘅巴絲
齋屌喺人都憎你啦

肥絲仲未入黎既，通常秒回

會唔會過份埋右b

啱 走啦佢
佢值得更好

同本土狗19樣
不過肥c起碼都叫做倒野
屌打本土狗

用 linux

連登仔一邊驚普通話入侵話要捍衛本土，一邊屌肥絲糾正連登仔多年來用粵字既陋習
又要屌人文化入侵，但自己都未學好本土文化